<前任/現任警犬> 警察打鳩你地有咩問題？

唔講咁多 睇圖：

集思廣益，有無巴打識得同狗溝通？

星期六日
東鐵好多遊客拖晒篋
大家唔好阻到佢哋
Btw
黑警死全家

呢D動物傳心都溝通唔到

市民請你唔好打市民，你老母拎槍添啦！

絕對有問題
所有LEA對use of force都有嚴格指引
唔係驅趕唔到就可以肆意用武力
否則就係蓄意傷害他人身體，unlawful force，下場同七黑警一樣！

咁我將佢放住去警犬公開post先

警犬死全家